大埔要first aid 急推

前線見到唔多first aid

要first aid

快推

推阿

PUSH

Push

我係前線 幫手推 我要下了

？

大埔要記者

推

啱啱有人要急救 都嗌咗好耐！

push

仲未翻到大埔

有冇大埔急救tg group?